# Lessons

- Contar quantas palavras iguais possuem no vetor de nomes do arquivo strings_comparation.c
- Contar quantos números primos possuem entre 1 e 200
- Achar o maior número em um vetor de 10 numeros.
- Contar quantos numeros pares há entre 1 e 100